有幾多人無理過自己個強積金戶口?

其實有幾多人無理過自己D強積金或者連自己有幾多個錢係強積金戶口都唔知?

財經台個個MPF多於800k

me 有幾間強積金 懶得搞

得幾萬銀，廢事理
最近睇到張單，蝕左20%

有65歲命先算

連登仔齊齊移民，淘空mpf!?

好易搞姐 我都係上網自己填FORM跟住整合哂佢

我仲小過你 整合完都係萬幾蚊
不過賺緊3X%

仲等65先拎?

移左咪唔洗等囉

65歲未死再搞

無理過
不過知有幾多個AC同幾多錢

點搵返自己邊幾間broker有戶口？

每季無寄番statement?

2前年做左一次整合 , 將 5間合1間 . 唔洗成日收到信之餘又 慳返d行政費
未整合之前匯豐好似年年蝕最多
不過到 65歲果陣都唔知係咩世界了

去積金局填 form 可以查自己名下既 acc

求其搵個sale屎幫手咪得

屌仲要print份form出黎填
垃撚圾政府

可以網上交

Fg?

懶既就搵個agent過去搵你填form
我都係個agent同我講賺3X%我先知

咁賺緊定蝕緊

邊間買緊咩基金

完全冇理過
可以點搞

諗起65歲前 MPF已被充公 就無心理

用緊永明 揀緊環球股票同美股果隻

有兩個選擇既
一係上積金局到印份form出黎填完寄返俾佢
一係搵個agent過黎幫你填份form就得

咁咪提早拎佢出黎

強制蝕錢積金

唔攪啦 蝕錢都無能為力 財到光棍手
當人工OFFSET左千五算
退休未蝕哂落中六合彩

話哂都自己辛苦錢 上網轉哂去保守蝕通漲都好過蝕入肉呀

保守最撚ON9
升又升得慢
跌又跟住跌

唔想理又唔想蝕就放保守
再唔係擺哂北美 睇下退休果時賺幾多

不嬲唔理, 又唔係退休金

即刻網上試下搞
想搞好耐但唔識搞

供左450k，賺左60k
除左set up嗰時，之後無掂過

想將啲舊公司嘅戶口 combine 埋一個，填過一次，間MPF公司寄返信黎話我簽名唔啱
幾間公司唔同時期，真心唔記得點簽
結果到而家都未搞到

到時你想整合就可以 download 張整合 form，填完交比你想整合果間公司就得，有 d 公司直情可以網上填

姐係邊隻

我介紹我個agent幫你搞啦不如

保守唔蝕買邊隻咁把炮

邊間保守蝕咁把炮

美股果隻係核心
環球股票咪環球股票

感謝，我 agent 可靠嘅，係我懶，收到幾封信話我簽名唔啱後我就冇 follow up 到
呢啲單冇肉食我又唔想太麻煩我 agent
或者趁而家得閒重新搞一次囉，又收到信後再諗下點 follow up

佢地有張野忘記簽名都整合到

永明強積金環球債券基金 (B類單位)
得呢隻 個名有債券架喎

行業股票基金=環球股票

IC

匯豐蝕完再扣行政費

appstore download app MPFA
登記咗第二日就睇到晒

你都用永明？

行政費都係計%
合account其實唔會慳到

係

到65歲可能已經被國充足強奸金

你個aa有冇提你轉基金

冇aa 喎我
我間唔中轉下咋都係

邊間好D? 想整合一次過搞

睇 mpfa 個網, 有唔同 mpf 既表現平台

冇睇四五年原來入面有三十幾萬

下 你自己整合架？

我用緊永明 個aa會得閒提我轉下基金

三十幾萬咁多我得果萬幾銀

快D去買晒美股

我都唔知點解咁多咁耐都冇理過

三十幾萬就真係得閒要睇下 唔係埋單果時得個吉

屌佢老母aia買哂美股都可以輸錢

而家自己用MPFA個app就得唔使印form

我都係擺aia 北美點解你可以輸錢

我都唔知

係 有咩問題

整合左 不過都係蝕

咁犀利 因為我自己搵左個fd整合

得閒跟佢地轉下美股就唔蝕架啦

想請問係一間一間咁填？定可以1張過

搞緊將舊公司d 户口combine埋一個（搵永明agent搞），本身想環保d，唔好砍咁多樹，點知combine期間屋企起碼收到20+疊 mpf信

不過所有application都係agent搞都幾方便

整合果張一張過 不過要check返哂其他戶口既Number

有冇人短炒mpf?

整合左 蝕快賺慢
短炒好難玩
信安轉組合要等三日 你唔知佢跟邊日價

呢輪吹梗有隻萬全美股 手續費平
諗梗轉唔轉哂過去

信安

巴打係邊度填張form?

好少理
但上年整合左先 起碼唔洗收幾間公司msg
但好少理佢賺定蝕

可唔可以介紹agent俾我整合牙，見你話你agent可靠。謝謝

我介紹埋我個agent俾你啦 整合完都係whatsapp提我多

你想整合去邊間就google xx整合Mpf 佢網址通常都有哂成Set form

感覺有人要sell mpf整合服務

講到你地65 歲有得攞返
成班on9

有冇教學

你想轉去邊間
我係到教你 廢事俾人話sell強積金服務

轉曬去manulife

填完張Form send去manulife就得

Thanks

得一份保留MPF 供O左3年多O的到03年轉工就冇再供過

申一申利先 agent here 呢度比唔比agent出招
個流程大概係
send份查閱個人帳戶資料去積金局等佢覆你你名下有幾多個mpf acc
係邊間有acc
或者去積金局網站開一個ac 要影hkid同住址
開完過兩日成功左 入到去同send form一樣會睇到你名下有幾多個mpf acc
係邊間有acc
然後自已一間一間公司打去問/係個間公司個網上platform開返acc
然後每一個acc會有一個成員號碼
再去想整合過去嘅公司開一個強積金戶口，填好曬你名下所有唔同公司mpf acc 成員號碼就ok

最近收信 蝕左錢 想知有無人有賺

trytry google

我賺緊3x%